{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036076",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72288&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강촌초콜릿월드펜션"
    },
    "text": "当ペンションはカップルから団体まで、様々な客室を提供しています。 各客室は快適で便利な設備を備えています。 また、ペンション内には様々な付帯施設も完備されており、ゆったりとした時間を過ごすことができます。 周辺には多くの観光地が位置しており、ペンションで快適に滞在しながら旅行を楽しむことができます。 予約及び客室変更はキャンセル後に再予約してください。 カップル専用ルームの場合、幼児や児童の入室が不可能であり、ペットとの入室も制限されます。 入室および退室時間は決まっており、客室内では一部の料理が制限されます。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 ゴミは指定された場所に捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。 プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "当ペンションはカップルから団体まで、様々な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室は快適で便利な設備を備えています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には様々な付帯施設も完備されており、ゆったりとした時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には多くの観光地が位置しており、ペンションで快適に滞在しながら旅行を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "予約や客室の変更はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "予約及び客室変更はキャンセル後に再予約してください。"
        },
        {
            "question": "カップル専用ルームの場合、入室制限はありますか？",
            "answer": "カップル専用ルームの場合、幼児や児童の入室が不可能であり、ペットとの入室も制限されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室および退室時間は決まっており、客室内では一部の料理が制限されます。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどこに捨てればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 408
    }
}